{
  "Connect Wallet": "连接钱包",
  "Please use the Chrome browser and ensure that you have installed plugin wallets such as OKX and MetaMask. ": "请使用Chrome浏览器并确保已安装OKX、MetaMask等插件钱包。",
  "Mobile users, please copy the link and open it in the OKX or TP wallet app.": "手机用户请将链接复制到OKX或TP钱包APP中打开。",
  "My JS": "我的JS",
  "PIJSwap Account Binding": "PIJSwap账号绑定",
  "Coming Soon": "即将开放",
  "My PIJS": "我的PIJS",
  "Bind PIJSwap Account": "绑定PIJSwap账号",
  "Use JS in the account to exchange for PIJS": "使用账号内JS兑换PIJS",
  "Deadline": "兑换截止时间",
  "PIJSwap Global Node Partner": "PIJSwap 全球节点合伙人",
  "Sold": "已售卖",
  "Unsold": "未售出",
  "Total": "总份数",
  "PIJS Equity Card Description": "PIJS 权益卡说明",
  "Whitelist  Purchase tokens 5 minutes in advance": "白名单：提前5分钟购买代币",
  "First Mining Reward: 1-3 days": "首次挖矿奖励：1-3天",
  "Discount Points: Exchange tokens": "折扣点：兑换代币",
  "1% Transaction: Fee  Distributed": "1％交易费：分布式",
  "Priority Access: Future ecosystem projects": "优先访问：未来生态系统项目",
  "LP Staking Withdrawal: Cancels the above rights": "LP质押提现：取消上述权利",
  "Home": "首页",
  "Language": "语言",
  "Disconnect": "断开连接",
  "Approve 100 USDT to participate": "批准100USDT参与活动",
  "Pay 100 USDT to participate": "支付100USDT参与私活动",
  "Payment completed": "支付完成",
  "Binding invite code": "绑定推荐码",
  "Confirm": "确认绑定",
  "Referral List": "推荐榜单",
  "Referral Rewards": "推荐奖励",
  "My referral code": "我的推荐代码",
  "Completed": "您已完成私募",
  "Please connect your wallet": "请连接您的钱包",
  "Share your invitation code and invite more people to participate, you will receive 15% of the coin income and 5% of the node rebate rewards!": "分享你的邀请码，邀请更多人参与，您将获得 15% 的挖矿收益以及 5% 的节点返佣奖励！",
  "Previous": "上一页",
  "Next": "下一页",
  "Number": "序号",
  "Address": "地址",
  "Contribution Rewards": "推荐奖励",
  "Copy successful!": "复制成功!",
  "Copy failed, please try again!": "复制失败，请重试！",
  "Copy failed!": "复制失败！",
  "You have already bound a referrer!": "您已经绑定上级!",
  "Disconnected!": "连接已断开!",
  "Please connect wallet first!": "请先连接钱包!",
  "Failed to get payment info!": "支付信息查询失败！",
  "Payment successful!": "支付成功！",
  "Insufficient USDT balance, please recharge": "USDT余额不足，请先充值",
  "Insufficient allowance, please approve first": "授权额度不足，请先授权",
  "Binding recommend code successfully": "绑定推荐码成功",
  "User not found": "用户不存在",
  "Invalid referral code": "推荐码不存在",
  "Self-referral is not allowed": "不允许推荐自己",
  "Already bound to a referrer": "已绑定推荐人",
  "Cannot use subordinate's referral code": "不允许使用下级的推荐码",
  "Referral code bound successfully": "推荐码绑定成功",
  "Product sold out": "商品已售罄",
  "Transaction cannot be submitted repeatedly": "交易不允许重复提交",
  "Transaction submitted, please wait for confirmation": "交易已提交，请等待确认"
}